國泰改/取消機票有冇話要提早幾耐？

如題

自己上官網睇啦